另一半日日訓覺都要我講睡前故事俾佢聽

冇哂貨 有冇故事可以分享下

訓啦柒頭

分手

我講嗰啲通常都係用啲動物做主角巴打有冇興趣

唔得

有 share下
google到果d都講過哂
我懷疑講返之前最初果d佢都唔會記得

三隻小豬